# Website Plugin



## Configuración


* En app.php configurar
```
'App' => [
  'multisite' => false
]
```
donde multisite indica si el sitio será o no multisite y se tendrá en cuenta las búsquedas con la clave site_id


